連登仔，比人蝦到上心口，自己都要負返一半責任，唔可以全部怪曬人

連登仔，比人蝦到上心口，自己都要負返一半責任，唔可以全部怪曬人